曾下令圍堵理大的前西九龍總區指揮官卓孝業 以合約形式重回警隊

今年2月退休的西九龍總區指揮官卓孝業，據悉他5月中已重返警隊，以合約形式聘用，擔任顧問。消息指他負責刑事調查、行動方面的機密工作，但並無加入國家安全處。

無人到咁
請番d癈佬番去做